天氣之子 伏過井台主

利申訓左

聽日再睇先

零興趣

過氣

星之聲果期都ok

星之聲10幾年前wo

我由果陣開始追，套套都有睇，始終覺得星之聲個故事最好

雲彼都ok既，之後d越黎越行

唔係秒速最好？

個人口味不同

你岩

每個人口味不同，我鍾意星之聲同雲彼既世界觀設定多d之後d設定太普通

agger

而家玩大眾化

Cant agree more ah ching....

08小隊岩唔岩c兄睇

我鐘意 秒速＞星之聲＞言葉

新海城唔玩無病呻吟就技窮啦
靠成班中二毒撚捧出黎

真，利申睇優先場

好睇喎
係警察果part太無謂

大眾化

但係依家mk先睇

我都係，你的名字開始商業化太厲害

言葉 NO.1

正

呢d垃圾出左套你的名字就比佢fans吹到可以同宮崎駿齊名

搞笑咩